{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047640",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "횡성 풀빌라헬로우펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00まで可能です。 未成年者は保護者が同伴しないと入室できず、各客室は定められた最大収容人数を厳格に守らなければなりません。 客室内では禁煙が適用され、プールをご利用の場合は使用規則を熟知してください。 ペットは入室禁止で、バーベキューは指定された場所でのみ可能です。 退室時、飲食物やゴミは分別して、キッチン用品は洗浄し、退室時にはペンションのスタッフに知らせてください。 各客室にはジェットスパが設置されており、水泳後に体をリラックスさせることができます。 スパはストレス解消、免疫強化、肥満管理、肌の再生と老化防止をサポートします。 また、唾液や灸の効果、殺菌や美白効果、新陳代謝の増加などの効能があります。 個別バーベキュー場は客室内にある遠赤外線炭電気グリルで無料でご利用いただけます。 客室内には専用PCが設置されており、検索や業務ができ、Qook TVで放送の再視聴や映画鑑賞が可能です。 ワイヤレスインターネットも使用できます。 プールビラプレミアムペンションには室内プールがあり、お湯は24時間無料で提供されます。 水泳時はシャワー後に利用し、サンテンクリームやオイルは塗ったまま使用できず、水着と帽子を着用して利用してください。 タオルは自分で用意しなければならず、ダイビングは絶対禁止です。 駐車が可能で、前には澄んだ渓谷があり、新鮮な床を楽しむことができ、広い芝生庭園は子供たちが遊べる場所になります。 ペンション内ではコーヒーマシンと浄水器が設置されており、お茶一杯の余裕を楽しむことができ、周辺にはウェリヒーリーパーク、ハーブナラ、大関嶺羊牧場、正東津、旌善レールバイク、五台山モミの森、龍平スキー",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者が同伴しないと入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室の収容人数の制限はありますか？",
            "answer": "各客室は定められた最大収容人数を厳格に守らなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室内は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどこでできますか？",
            "answer": "バーベキューは指定された場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "退室時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "退室時、飲食物やゴミは分別して、キッチン用品は洗浄し、ペンションのスタッフに知らせるようにしてください。"
        },
        {
            "question": "客室には何が設置されていますか？",
            "answer": "各客室にはジェットスパが設置されており、水泳後に体をリラックスさせることができます。"
        },
        {
            "question": "スパの効果は何ですか？",
            "answer": "スパはストレス解消、免疫強化、肥満管理、肌の再生と老化防止をサポートします。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、個別バーベキュー場では遠赤外線炭電気グリルが無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室内には何が設置されていますか？",
            "answer": "客室内には専用PCが設置されており、検索や業務ができ、Qook TVで放送の再視聴や映画鑑賞が可能です。"
        },
        {
            "question": "ワイヤレスインターネットは使えますか？",
            "answer": "はい、ワイヤレスインターネットも使用できます。"
        },
        {
            "question": "プールは何時まで利用できますか？",
            "answer": "プールは24時間利用できます。お湯は無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "プールを利用する際の注意点はありますか？",
            "answer": "水泳時はシャワー後に利用し、サンテンクリームやオイルを塗ったままでは利用できません。水着と帽子を着用して利用してください。また、ダイビングは絶対禁止です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "周辺には何がありますか？",
            "answer": "周辺にはウェリヒーリーパーク、ハーブナラ、大関嶺羊牧場、正東津、旌善レールバイク、五台山モミの森、龍平スキー場などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 541,
        "QA": 598
    }
}